街邊咪錶位係咪好多都比人控制左

日日行過見到都係個幾架車泊好似固定位
就算遲返都有一定有得泊

有斑撚樣放木板 雪糕桶

老黑

係唔係要市民打柒D黑社會

尖沙咀嗰啲就有人睇嘅

見過金馬倫通利琴行出面有人睇

夠竟有車房先定有鏢位先。。。好多都俾班仆街當私人停車場

錶位使用狀況反映香港人質素

尖沙咀就算唔係錶位都人睇，講到明自己係泊車部

正字特警.jpg

你唔滿意可以拉開佢照泊

之後架車放哂氣，刮花哂😂

放上連登囉

係

黑幫錶霸｜咪錶位私有化每位月收$3000 陀地：成條街都係我哋嘅！

試過咁做，比人問侯過

連登仔 : 無錢比錶霸泊車就唔好揸車

係, 南亞幫 + 黑社會

e.g. 佐敦澳牛嗰街, 十鳩幾年由南亞幫控制

但五六日去泊都算平既
周圍搵唔到位
比條匙佢地泊 50蚊3粒鐘邊到搵

有晚係九龍城停左兩秒唔夠望緊邊到有位，即刻有條友走黎叫我走

黑警唔撚做野，明明放多d蛇拉班友就搞掂

你咪玩啦

自己人拉乜鳩

咪又係同一班人

係香港人點會唔知

霸住之後月租俾附近返工嘅人
問過 $4,xxx 一個月，無本生利每月淨袋幾皮

多數係揹個斜揹袋的